[突發]時事台過街老鼠阿古路比人大起底

真係報應

抵死啦 把口咁臭

起底link

[多圖]波台會員真樣大起底(2)

[多圖]波台會員真樣大起底

hi bb

心都涼哂

好耐無講野

係 呢排exam都少左上

Miss u牙

仆街私怨撚
我屌你呀

個post 果一班人咪以前舊登比人起底追星果班柒頭囉
係咪真架

Btw 抵死

係有d假
但阿古路果張應該真 見佢比人踢爆之後扮哂死狗咁

me2 好耐無同u 9up

鬼叫你平時咁口臭

條友比人踢爆之後想扮假膠去等人以為張相假

唔係我黎

仲要去站務台叫admin del post
扮咩

推比更多人見到

訓啦柒頭

條五毛越黎越驚，仲去站務台叫admin刪post
大家唔好放過佢

我果張假嫁

好在無我

佢唔係好開心喺度笑個女事主嘅咩
做咩而家驚到瀨屎呀

我知 你應該靚仔d

你都比人起左啦

我見佢時事台都收哂皮 笠哂水

推

佢越驚就證明張相越真

好樣衰屌

原來佢咁既樣，抵死啦波台垃圾，平時玩膠玩得咁開心吖拿

唔推唔是人

好柒

真係有人信

笑死

假架張相
佢無張相咁靚仔
識佢真人

又想幫佢洗底

睇佢po完之後既反應啦

真定假我唔理
推到條仆街收皮

假既你點推佢都唔會仆街架喎
但今次一定真啦，佢咁既反應

撚狗咁

扺撚死

條友仲叫緊del post

輕輕一推

心虛 反應急到

成班波台狗中撚晒輻射咁

抵死啦牙古 今舖真係幫唔落

會唔會真係柒成咁
唔死都無用

改左名呀 條傻仔

推撚死佢

佢改左名叫agger路

抵啦

相由心生，條友都係百裡挑一果種醜

呢個po笑到仆街

希望大家唔好再將會員agger路同曼城/阿古路扯上任何關係

生得幾得意

原來真係佢黎 搞到改埋名

會員阿古路已經改左名做agger路

信d相係真既人究竟智商係咪0

當班人撚狗咁撚

驚得佢

抵拉